唔好喺窄地方放火魔法 會連鎖反應

之前出過po冇人睇 冇計
都係果句 揀啱地方放 唔好喺香港搞單京阿尼出黎 見住兩棟大廈中間條巷個火龍捲 唔想連累無辜
然後 手足們小心

推

爆完鋪頭，提防有人去搶嘢放火嫁禍抗爭者

唔好衝動 火法目的始終係築起防線 今日個太陽神幫哂大家 保咗手足同狗拉開距離就夠

唔好令自己成為殺人犯 如果累咗人 係全部手足都要一生背負一條自己以外嘅生命 呢個冇得坳 唔啱聽都係咁話 事實係咁

推，香港示範者不是怪獸

推呀 想多啲人諗真啲 同多啲人知我地有理性思考

唔啱聽都要推 推呀

你放個bot黎推其他日子嘅事都好 幫下手推呀

啱

小心使用

難保有殺人犯嫁禍

最後一推